李嘉誠請好多打手對抗TVB抵制師，連登仔去曬邊？

sayno4tvb團隊發起抵制誠仔行動之後，豐澤、３香港、百佳周圍都係打手，連藍絲都出返黎支持李嘉誠
到底連登仔去曬邊度，嬲嬲又去曬邊度，平時樓主啲post都有幾百至一千個正評啦，個個正評完唔派嬲嫁咩

1️⃣ 金莎朱古力

2️⃣ 丹麥藍罐曲奇

3️⃣ 百佳

4️⃣ 3HK

5️⃣ 豐澤

6️⃣ Gemini Italy

抵制TVB團隊(sayno4tvb)：

Push

每日做任務

有咩理由長期冇1000嬲

同我上派嬲

俾廣告商笑

推

TVB戰線需要你

心都灰

香港成七百萬人，連一千嬲都冇
同我上派嬲

唔好灰，谷返啲人出嚟

谷氣就有

未做嘅快啲補做返今個星期任

嘩，真係

百佳負責social media個marketing超仆街
已經唔係今日既事

Watson's完啦

Pepe

加油

推推推一齊做任

谷鳩氣

我要上熱

又話誠仔好黃？

求求好惡

backed

我有派嬲呀

助攻完成

誠哥黃都反!?

大家出力D一齊做啦

想追擊3就幫我推post

push

派嬲呀

係咪因為而家好多人冇用fb

大家多啲share去不同地方

誠哥無話事好耐啦，要追擊都係李澤鉅啦

返黎！

Pish

pepe

做任

做乜唔去豐宅踢閂呀？
得個講字有春用咩？

想追擊3就入電訊台

香港人真係懶撚到仆街

本身諗住豐澤買電話
依家都係算

pish

反擊！

Push!!!!

lm

推呀

同感

睇下gme bno啲po，真係諷刺

好孤單，我得返樓主同你地

誠哥就算吧啦，留力向啲小商戶派好過

派嬲

Pushhh

不了

其實係咩玩法黎
邊個PR/媽屐停天才決定係CCTVB落廣告都唔係自己親生仔99度落

sorry做咗big4狗日日ot冇做到任務

腦腦，辛苦晒
唔好灰心呀
會唔會係少左人用fb?

大家繼續加油

讓賽，養肥對手

仲有人嘅，不過冇入po留言姐

仆你個街㩒個制都懶

誠哥走左啦，係佢個奶共仔所為

psuh

瞓咗無睇
連登仔唔係一直奉李嘉誠為神
當佢係自己人
話佢係最強黃絲嘅咩

同我上

Pishhhh

即入去幫拖

99台嘅大老闆係香港電訊
3同CSL電訊公司之間係競爭對手嘅關係
落廣告落99台會搶走個仔啲5G生意

誠哥啲pr

辛苦曬，而家補做返

多謝你
都可能係

激安百貨(The Club/HKT分店)又同豐澤搶生意

Qqqq

仆街 推

不過賣電視廣告效果真係大？
諗計做其他promotion好過啦

tui

必推！！！！

[第162日] 大家仲記唔記得今日係咩日子

我而家都少左上FB
轉場去MeWe，遲啲應該del FB
不過無論係邊
大家繼續加油

一定唔會忘記

facebook like攬炒巴比人迫verify
到而家都冇bq過

幾時追擊下東張閪望入面話要繼續做老闆嘅藍店？

今晚出咗兩間，一間瀨粉，另一間漢堡

Ok

Ppp

去邊都好，唔好TVB

Ok
做嘢

是但啦
戰線分支嘅分支嘅分支

成班垃圾

我fb唯一作用就係派嬲del咗用電腦/網頁版派嬲都得

我轉貼㗎咋，你可以揾抵制TVB團隊建議

去晒炒GME呀！其他事就各有各做喇

派

歸位啦師兄

樓主又點睇連登仔吹奏既試當真同tvb合作
幫黑警劇拍mv

????????

樓主成日比人當係代言人

出街又話危險
鍵盤戰士可以做啦掛

人呢